屌你老母利物浦做咩搞到49k放返摩狗出黎害人

對上有隊波炒鳩對家4：1
對家炒左教練就3連R連了
大家識買未？

岩岩收到電話叫我去interview

摩daddy準備apply巴塞份工